[男人浪漫]有冇方法可以令鬍鬚生多d密d?

年齡廿中，本身個樣baby face, 想留少少等個look睇落比較mature
但d鬚仲係好稀疏，一眼就數到到有幾多條嗰種
跪求大量生鬚方法
聽人講搽白蘭地會有用，係咪真？

基因問題，有就有，冇就冇，同身高一樣

而家得十幾條毛唔上唔落咁好柒

只有提升雄性激素 但一定有副作用

諗住試吓買呢隻試

[url][留鬚撚]有無人用緊Mr LongBeard?

LIHKG @ Android[/url]

茶緊Minox
由冇鬚變到有

其實同睪酮素係咪有關？

呢個post堅有用

白蘭地、雞尾酒

操多啲腳

邊度有得買

你要生密D,我就做左激光去鬚

幾錢

做下負重谷男性荷爾蒙可能有用

13xxx

係邊度做

我而家一條一條抆，抆到倒生

屌人地想生鬚 你地就係咁講脫毛

同我交換啦

睇左話會頭暈 淆淆地

算啦 無咪重好
生得快又生得密真係好撚煩

dr reborn

係囉
我日撚日起身一次中午一次
好撚麻煩

邊度有？